明日有冇活動，點解一個post都搵唔到？？？？

？？？？

建議］ p牌正負評顯示

------------------------------------------------------------------
目的唔係分化p牌會員
而係當你見到有大量p牌洗正負評時
要比平時更小心去做決定

沒啦暫時攪住文宣先
你都比下我地休息下先啦

區內連儂場幫下手

唔係話去稅局發夢，點解冇左下文